返工返到好心淡

我想要正能量
換嚟嘅只有正撚樣

你返華記?

返工唔好攞個心出嚟俾公司/同事
無心自然唔會心淡
逢場作戲

呢樣真

無期望 無失望

我就係太撚上心
應該由公司炒9我先走就真

打工，係講錢
講錢嘅事情講感情，融底係自己
利申，而家打份全部都係女人嘅工，日日宮鬥咁

衰係個男人講是非手上

巴打做邊行
可以留tg 傾
打工啲濕鳩搵人聽下會開心啲

係呢度傾就算啦

行行都19

好啊 你啱
打工無分邊行

都係果句

間公司唔係你開